[NBA一線]得罪講句 牙JOE做得最錯係bam9鷹迷account

無左我地高汁鷹迷即刻要收皮😂😎🤔🤓

=.=

當年你俾人bam左幾多個